{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Mul on lapsed, keda kutsutakse pardipoegadeks."},{"text":"Mulle meeldib vassida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen mustvalge ehk pruun."},{"text":"Kannan vahel kella √ºmber kaela."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma sisistan ja mul pole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen vahel."},{"text":"Libisen maas."},{"text":"S√∂√∂n hiiri ja teisi v√§ikeloomi."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei oska lennata ja elan l√µunapoolusel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√ºlm ilm."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"K√µndides vadistan."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib sumiseda. Ma teen su leivale midagi magusat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on mustad laigud. Inimesed arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Mul on seljal √ºmmargused m√§rgised."},{"text":"Tihti v√µib mind leida taimedelt."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja mul on pikad jalad. Teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Minu heli nimetatakse siristamiseks."},{"text":"Ma oskan h√§sti h√ºpata."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan s√µpradega suuri k√ºnkaid ja kannan toitu koju tagasi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev."},{"text":"Elan maa all koloonias."},{"text":"Kannan tihti lehti ja puru."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen hubase magamiskoti. Peale seda lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib hammustada, kui sa magad ja jood verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga t√º√ºtu sumin su k√µrvas."},{"text":"P√§rast hammustamist v√µib see s√ºgelema hakata."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on l√µks."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid, mitte putukas."},{"text":"K√§rbsed on minu lemmik s√∂√∂k."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja helendan √∂√∂taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan bioluminestsentsi."},{"text":"N√§ha saab mind soojadel suve√µhtutel."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Muigan puitu ja elan kolooniates. Ma v√µin majadele kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on tselluloos."},{"text":"Mul on koloonias kuningannad."},{"text":"Olen seotud sipelgatega."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Weevil","isCorrect":false},{"label":"Puusepp Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"N√§en v√§lja nagu pulk ja sulandun puudega. Mind on raske m√§rgata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maskeeringu meister."},{"text":"Mu kehakuju aitab mul lihtsas silman√§gemises peituda."},{"text":"Olen putukas, kes s√∂√∂b lehti."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Leaf Bug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}